香港d餐廳應該要求食客第一張單野食齊後一個鐘內走人

唔係加錢